請問我做左咩事你入一入黎

請問我冇神神個舊ac登入唔到係咪俾人ban左